# Chinese translation of fwitux
# Copyright (C) 2010, package writer
# This file is distributed under the same license as the fwitux package.
#
# WangXiaohui <ewangplay@gmail.com>, 2010, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fwitux 0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-01 19:45+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-01 21:53+0800\n"
"Last-Translator: Wang Xiaohui <ewangplay@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/account_dlg.xml.h:1
msgid "Automatic Login?"
msgstr "自动登录？"

#: ../data/account_dlg.xml.h:2
msgid "Show Password"
msgstr "显示密码"

#: ../data/account_dlg.xml.h:3
msgid "Follow5 Account"
msgstr "Follow5账户"

#: ../data/account_dlg.xml.h:4
msgid "_Password:"
msgstr "密码(_P)"

#: ../data/account_dlg.xml.h:5
msgid "_Username:"
msgstr "用户名(_U)"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:1
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:2
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:3
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:4
msgid "User lists"
msgstr "用户列表"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:5
msgid "gtk-close"
msgstr ""

#: ../data/lists_dlg.xml.h:6
msgid "gtk-remove"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:1
msgid "C_onnect"
msgstr "连接(_o)"

#: ../data/main_window.xml.h:2
msgid "_Disconnect"
msgstr "断开连接(_D)"

#: ../data/main_window.xml.h:3
msgid "Followed"
msgstr "关注我的"

#: ../data/main_window.xml.h:4
msgid "Friends"
msgstr "我的好友"

#: ../data/main_window.xml.h:5
msgid "Friends Timeline"
msgstr "好友分享"

#: ../data/main_window.xml.h:6
msgid "My Timeline"
msgstr "我的分享"

#: ../data/main_window.xml.h:7
msgid "New Message"
msgstr "新的分享"

#: ../data/main_window.xml.h:8
msgid "Public Timeline"
msgstr "最新分享"

#: ../data/main_window.xml.h:9
msgid "Send Direct Message"
msgstr "发送私信"

#: ../data/main_window.xml.h:10 ../data/fwitux.desktop.in.in.h:2
#: ../src/fwitux-main.c:46 ../src/fwitux-preferences.c:430
msgid "Fwitux"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:11
msgid "Private Timeline"
msgstr "私密分享"

#: ../data/main_window.xml.h:12
msgid "_Account"
msgstr "账户(_A)"

#: ../data/main_window.xml.h:13
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/main_window.xml.h:14
msgid "_Settings"
msgstr "设置(_S)"

#: ../data/main_window.xml.h:15
msgid "_Refresh"
msgstr "刷新(_R)"

#: ../data/main_window.xml.h:16
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: ../data/main_window.xml.h:17
msgid "gtk-about"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:18
msgid "gtk-preferences"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:19
msgid "gtk-quit"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:20
msgid "Followers"
msgstr "我关注的"

#: ../data/main_window.xml.h:21
msgid "_Contents"
msgstr "帮助文档(_C)"

#: ../data/main_window.xml.h:22
msgid "@Me Timeline"
msgstr "@我的分享"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:1
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>一般设定</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:2
msgid "<b>Languages</b>"
msgstr "<b>语言</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:3
msgid "<b>Options</b>"
msgstr "<b>选项</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:4
msgid "<b>Timelines</b>"
msgstr "<b>时间轴</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:5
msgid ""
"<small>The list of languages reflects only the languages for which you have "
"a dictionary installed.</small>"
msgstr "<small>这些语言仅仅当你安装了相应的词典后才会起作用。</small>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:6
msgid "Default _Timeline:"
msgstr "默认时间轴(_T)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:7
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:8
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:9
msgid "Spell Checking"
msgstr "拼写检查"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:10
msgid ""
"This will show the full status message of the item selected in the list view."
msgstr "显示列表中选择分享的完整内容"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:11
msgid "_Display notification when message received"
msgstr "收到新消息时通知提示(_D)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:12
msgid "_Enable spell checking"
msgstr "启动拼写检查(_E)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:13
msgid "_Expand messages"
msgstr "展开信息(_E)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:14
msgid "_Retrieve every:"
msgstr "更新周期(_R):"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:15
msgid "_Show real names instead login user names"
msgstr "用真实名称替代登录用户名显示(_S)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:16
msgid "S_ound notification when message received"
msgstr "收到新消息时声音提示(_0)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:17
msgid "_Connect automatically"
msgstr "自动连接(_C)"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:1
msgid "<span size=\"small\">Characters Available: 200</span>"
msgstr "<span size=\"small\">可用的字符数: 200</span>"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:2
msgid "Choose a friend:"
msgstr "选择好友:"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:3
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:4
msgid "_Send"
msgstr "发送(_S)"

#: ../data/spell_dlg.xml.h:1
msgid "Spell Checker"
msgstr "拼写检查器"

#: ../data/spell_dlg.xml.h:2
msgid "Suggestions for the word:"
msgstr "拼写单词建议:"

#: ../data/spell_dlg.xml.h:3
msgid "_Replace"
msgstr "替换(_R)"

#: ../data/tray_menu.xml.h:1
msgid "_New Message"
msgstr "新的分享(_N)"

#: ../data/tray_menu.xml.h:2
msgid "_Show Fwitux"
msgstr "显示Fwitux(_S)"

#: ../data/tray_menu.xml.h:3
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../data/fwitux.desktop.in.in.h:1
msgid "A Follow5 client"
msgstr "Follow5客户端"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:1
msgid ""
"Comma separated list of spell checker languages to use (e.g. en, fr, nl)."
msgstr "供拼写检查器使用的语言列表，用逗号间隔(例： en, fr, nl)"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:2
msgid "Enable spell checking"
msgstr "启用拼写检查"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:3
msgid "Enable spell checking."
msgstr "启用拼写检查。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:4
msgid "Expand messages"
msgstr "展开信息"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:5
msgid "Hide main window"
msgstr "隐藏主窗体"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:6
msgid "Hide the main window."
msgstr "隐藏主窗体。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:7
msgid "Log automatically into Follow5"
msgstr "自动登录Follow5"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:8
msgid "Log automatically into Follow5."
msgstr "自动登录Follow5"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:9
msgid "Main window X position"
msgstr "主窗体的X位置"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:10
msgid "Main window X position."
msgstr "主窗体的X位置。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:11
msgid "Main window Y position"
msgstr "主窗体的Y位置"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:12
msgid "Main window Y position."
msgstr "主窗体的Y位置。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:13
msgid "Main window height"
msgstr "主窗体高度"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:14
msgid "Main window height."
msgstr "主窗体高度。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:15
msgid "Main window width"
msgstr "主窗体宽度"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:16
msgid "Main window width."
msgstr "主窗体宽度。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:17
msgid "Minutes between timeline retrievals"
msgstr "试图更新间隔（分钟）"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:18
msgid ""
"Minutes between timeline retrievals. Values supported are 3, 5, 15, 30, and "
"60"
msgstr "更新视图间隔，建议的值有3,5,15,30,60"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:19
msgid "Show hint about closing the main window"
msgstr "关闭主窗体时提示确认"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:20
msgid "Show notification of new Follow5 messages"
msgstr "收到新消息时通知提示"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:21
msgid "Show notification of new Follow5 messages."
msgstr "收到新消息时通知提示。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:22
msgid "Show real names instead login user names"
msgstr "用真实名称替代登录用户名显示"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:23
msgid "Show real names instead login user names."
msgstr "用真实名称替代登录用户名显示。"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:24
msgid "Spell checking languages"
msgstr "拼写检查的语言"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:25
msgid "Follow5 password"
msgstr "Follow5密码"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:26
msgid "Follow5 username"
msgstr "Follow5用户"

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:27
msgid "User's Follow5 account password."
msgstr ""

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:28
msgid "User's Follow5 account username."
msgstr ""

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:29
msgid "User's home timeline"
msgstr ""

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:30
msgid "User's home timeline."
msgstr ""

#: ../data/fwitux.schemas.in.h:31
msgid ""
"Whether or not to show the message dialog about closing the main window with "
"the 'x' button in the title bar."
msgstr ""

#: ../src/fwitux-about.c:43
msgid ""
"Fwitux is free software; you can redistribute it and/or modify it under the "
"terms of the GNU General Public License as published by the Free Software "
"Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) any later "
"version."
msgstr ""

#: ../src/fwitux-about.c:47
msgid ""
"Fwitux is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY "
"WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more "
"details."
msgstr ""

#: ../src/fwitux-about.c:51
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU Lesser General Public License "
"along with this library; if not, write to the Free Software Foundation, "
"Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA."
msgstr ""

#: ../src/fwitux-about.c:73
msgid "A GNOME client for Follow5."
msgstr "Follow5的GNOME客户端。"

#: ../src/fwitux-about.c:74
msgid "Copyright © 2010-2012 Wang Xiaohui"
msgstr ""

#: ../src/fwitux-about.c:76
msgid "translator-credits"
msgstr "Wang Xiaohui <ewangplay@gmail.com>"

#: ../src/fwitux-app.c:407
msgid "Fwitux is still running, it is just hidden."
msgstr "Fwitux正在运行，处于隐藏状态。"

#: ../src/fwitux-app.c:408
msgid "Click on the notification area icon to show Fwitux."
msgstr "单击通知区域的图标显示Fwitux。"

#: ../src/fwitux-app.c:418
msgid "You were about to quit!"
msgstr "准备退出！"

#: ../src/fwitux-app.c:419
msgid ""
"Since no system or notification tray has been found, this action would "
"normally quit Fwitux.\n"
"\n"
"This is just a reminder, from now on, Fwitux will quit when performing this "
"action unless you uncheck the option below."
msgstr ""
"因为您的系统托盘或通知区域没有被找到，该操作通常会导致程序退出。\n"
"\n"
"这只是一个提醒，从现在开始，程序将会在进行这一操作时退出，除非你消除该选项。"

#: ../src/fwitux-app.c:1080
msgid "tweets"
msgstr ""

#: ../src/fwitux-app.c:1082
msgid "tweet"
msgstr ""

#: ../src/fwitux-app.c:1085
#, c-format
msgid "You have %i new %s."
msgstr ""

#: ../src/fwitux-hint.c:89
msgid "Do not show this again"
msgstr "不再显示"

#: ../src/fwitux-network.c:225
msgid "Connecting..."
msgstr "连接..."

#. UI
#: ../src/fwitux-network.c:282 ../src/fwitux-network.c:298
msgid "Loading timeline..."
msgstr "加载时间轴..."

#: ../src/fwitux-network.c:501
msgid "Access denied."
msgstr "访问被拒绝。"

#: ../src/fwitux-network.c:504
msgid "HTTP communication error."
msgstr "HTTP通信错误。"

#: ../src/fwitux-network.c:507
msgid "Internal server error."
msgstr "服务器内部错误"

#: ../src/fwitux-network.c:510
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: ../src/fwitux-network.c:540
msgid "Failed to save cache file."
msgstr "保存缓存文件失败。"

#: ../src/fwitux-network.c:612
msgid "Could not retrieve password from keyring."
msgstr "不能从Keyring获取密码"

#: ../src/fwitux-network.c:657
msgid "Status Sent"
msgstr "分享发送完毕"

#: ../src/fwitux-network.c:672
msgid "Message Sent"
msgstr "信息发送完毕"

#: ../src/fwitux-network.c:854
msgid "Reply Sent"
msgstr "回复发送完毕"

#: ../src/fwitux-network.c:878
msgid "Status Deleted"
msgstr "分享已删除"

#: ../src/fwitux-network.c:717
msgid "Timeline Loaded"
msgstr "时间轴加载完成"

#: ../src/fwitux-network.c:725
msgid "Timeline Parser Error."
msgstr "时间轴解析错误"

#: ../src/fwitux-network.c:772
msgid "Users parser error."
msgstr "用户信息解析错误"

#: ../src/fwitux-network.c:835
msgid "Friend Added"
msgstr "好友追加完成"

#: ../src/fwitux-network.c:837
msgid "Failed to add user"
msgstr "添加用户失败"

#: ../src/fwitux-network.c:854
msgid "Friend Removed"
msgstr "好友删除完成"

#: ../src/fwitux-network.c:856
msgid "Failed to remove user"
msgstr "删除用户失败"

#. UI
#: ../src/fwitux-network.c:905
msgid "Reloading timeline..."
msgstr "正在加载时间轴..."

#: ../src/fwitux-network.c:405
msgid "Loading replies..."
msgstr "正在加载回复列表..."

#: ../src/fwitux-network.c:928
msgid "Replies Loaded"
msgstr "回复列表加载完成"

#: ../src/fwitux-network.c:936
msgid "Replies Parser Error."
msgstr "回复列表解析失败."

#: ../src/fwitux-network.c:1285
msgid "Reloading replies..."
msgstr "正在重新加载回复列表..."

#: ../src/fwitux-parser.c:437
msgid "1 second ago"
msgstr "1秒前"

#: ../src/fwitux-parser.c:441
msgid "1 minute ago"
msgstr "1分钟前"

#: ../src/fwitux-parser.c:443
#, c-format
msgid "%i seconds ago"
msgstr "%i 秒前"

#: ../src/fwitux-parser.c:448
msgid "1 hour ago"
msgstr "1小时前"

#: ../src/fwitux-parser.c:450
#, c-format
msgid "%i minutes ago"
msgstr "%i 分钟前"

#: ../src/fwitux-parser.c:455
msgid "1 day ago"
msgstr "1天前"

#: ../src/fwitux-parser.c:457
#, c-format
msgid "%i hours ago"
msgstr "%i 小时前"

#: ../src/fwitux-parser.c:462
msgid "1 month ago"
msgstr "一个月前"

#: ../src/fwitux-parser.c:464
#, c-format
msgid "%i days ago"
msgstr "%i 天前"

#: ../src/fwitux-parser.c:466
#, c-format
msgid "%i months ago"
msgstr "%i 个月前"

#: ../src/fwitux-preferences.c:66
msgid "3 minutes"
msgstr "3分钟"

#: ../src/fwitux-preferences.c:67
msgid "5 minutes"
msgstr "5分钟"

#: ../src/fwitux-preferences.c:68
msgid "15 minutes"
msgstr "15分钟"

#: ../src/fwitux-preferences.c:69
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: ../src/fwitux-preferences.c:70
msgid "hour"
msgstr "1小时"

#: ../src/fwitux-preferences.c:215
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../src/fwitux-preferences.c:424
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: ../src/fwitux-preferences.c:425
msgid "Friend"
msgstr "好友"

#: ../src/fwitux-preferences.c:426
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#: ../src/fwitux-preferences.c:427
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: ../src/fwitux-preferences.c:428
msgid "@Me"
msgstr "@我的"

#. Set the label
#: ../src/fwitux-send-message-dialog.c:163
#: ../src/fwitux-send-message-dialog.c:345
msgid "Characters Available"
msgstr "可用字符数"

#: ../src/fwitux-send-message-dialog.c:488
msgid "_Check Word Spelling..."
msgstr "开始单词拼写检查...(_C)"

#: ../src/fwitux-spell-dialog.c:93
msgid "Word"
msgstr "单词"

#: ../src/fwitux-spell-dialog.c:264
msgid "Suggestions for the word"
msgstr "修正建议"

#: ../src/fwitux-tweet-list.c:333
#: ../src/fwitux-parser.c:250
#: ../src/fwitux-reply-list.c:272
#: ../src/fwitux-reply-list.c:380
#: ../src/fwitux-replies-window.c:295
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: ../src/fwitux-tweet-list.c:341
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: ../src/fwitux-tweet-list.c:350
msgid "View Replies"
msgstr "察看回复"

#: ../src/fwitux-tweet-list.c:358
#: ../src/fwitux-reply-list.c:281
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/fwitux-tweet-list.c:533
#, c-format
msgid "Forward from %s: %s"
msgstr "转发自%s: %s"

#: ../src/fwitux-tweet-list.c:484
#: ../src/fwitux-reply-list.c:378
msgid "Reply Message"
msgstr "回复消息"

#: ../src/fwitux-tweet-list.c:516
msgid "Forward Message"
msgstr "转发消息"

#: ../src/fwitux-replies-window.c:197
msgid "Reply List"
msgstr "回复列表"
